一句到尾 一日冇CCTV就係有死人

連拎樣最有力嘅證據去令大眾釋疑咁簡單都做唔出
我地絕對有理由相信已經有手足喪命
而且就算之後拎出黎都好都好令人懷疑到底呢段時間係咪想做假CCTV
所以基本上而家根本就冇得FC 就算真係有個證人出黎講我相信大家都係會懷疑
所以最簡單嘅就係
一係CCTV 一係就黑警謀殺！